[多圖] 呢個大波日本妹叫咩名?

咩cup

日本有啲波=C cup
依個大少少可能已經係D cup

點止呀!!
除非入面墊好多野

個樣Toshl嚟

佳子さま

全身著藍先係呢件好似佢家姐喎

諗唔到J真子さま既理由

高山低谷

真野JJ子

真子公主

其實日本皇族姓咩

冇姓